今晚係麥記包咗場 只開放畀各位單身巴打

一定到

邊間

絲打得唔得？

絲打留個Telegram 比我識妳仲好啦

包曬全部

無玩telegram

屌你老母

食屎啦

可以加大

收工單機去緊m記

準備大聲搵pair情侶黎恥笑『哇，情人節仲食m記咁小家』

唔洗客氣你食啦

好多巴打

依round我嘅